親子活動 - 油漆汽球畫

大家呢幾個月精神應該比較緊張，今日我地用藝術放鬆下

油漆汽球點整：

有咩咁好玩：

制成品：

安全提示：
請勿向人掉，就算人地有頭盔甚至盾牌，都會令人忽然失去視野，好危險的，唔好試
請勿向車頭玻璃掉，輕則架車清潔好前唔可以再開，重則炒車，好大獲的，唔好試

推

Lm,不過夢境現場其實好遠 有啲難中

建議後排可以不停製作提供俾前排掉

點解唔用用噴漆直送噴落氣球？

可以掉下狗車

整污糟佢哋套防具

老抽

名符其實既 漆蛋

我反而驚太大力會爆

幾個中到一個都好